[初音] Project Sekai (プロジェクトセカイ)事前登錄+試玩版已出

係GAME睇LIVE

個live room幾正
有得同人chat

ヒバナMas好撚難
個live幾有趣 同人一齊跳

ヒバナ好似暫時係隻game既天花板黎
diu我今日場live miss左 等睇聽日o個場

個live仲有課金榜
靠睇live賺錢

希望唔會限體力打歌

睇完一次live完全唔想打歌
想瘋狂睇live

應該同bang dream一樣體力只係加多d分
歌就任打既

幾正

有LIVE睇仲打咩歌

已經射到一地都係

過氣車欠骨豐

deco新曲

奶油糖

打完EX當完左
Master你打埋我o個份

隻game判定咁嚴，譜仲set到咁難，真係高手先舞得掂
Ex33頭廿秒就收皮

判定我都唔知係鬆定緊
打親都百幾great 平時打bgd先十幾左右
滑鍵我就覺得幾鬆 郁好少都計
30已上MASTER真係比高手玩
我呢D都係打番EX就算

用新ipad pro玩根本唔掂 flick完都可以判唔到
係開頭個下煩 拆到基本上冇咩問題 不過個判定真係要改改 好多人都屌緊
成日打到副歌最後死

二刷完
個live可以做長啲

有冇繼承PDA D騎呢設計

用3d玩一定掉幀
希望正式版會有改善

PDA姐係咩

project diva

希望佢開密d就真
呢家一日先得一場

oic 不過應該唔會掛
雖然都係音game
但係玩法完全唔同

想問下唔考慮會抽到新角嘅情況下，如果我主城英雄已經55/55，3個建築都綠晒，其實係咪再升旅館都無用?
我見旅館升級係加英雄上限同解鎖唔同建築/Lv，但我都無更多英雄嘅時候其實係咪無分別

錯post sor9

好似話A12有優化問題
咁岩我就用緊iPad mini5玩
3D MV幾lag下

3d lag對我又冇咩影響
打歌都唔會開3d背景打
A12就真係好似通病黎
唔知點搞好

新手黎講幾好 好似

馬口鐵

仲未開ser

開ser了

開咗20分鐘仲係彈error逼唔到入ser

洗唔洗VPN?

應該唔洗 twitter果邊都有一樣情況

diu你咩 過氣軟體出game都咁多人玩

完全入唔撚到

開ser 頭幾日開過隻game，啲live 開演果陣一係食緊野，一係唔得閒

維護

預計維護到1400

維修啦 哪次開服不修的

留名

Main完,開左ser

開局兩四星

大佬挑戰緊消失

係咪要VPN? 佢話我保存失敗既

岩岩入到 想刷 之後入唔返

唔洗vpn

係出面返黎 終於有得打

又error...

係咁error入唔到, 有無人知點解

官方調查緊 要等佢fix

正式版順左好多
判定都鬆左好多
不過難嘅歌都係搞唔掂

諗緊留唔留石等新4星

又入唔到

神作必經之路黎

四星好難抽？？ 刷左十幾次得一隻四星

好撚難抽

Bang dream都冇咁難抽

想問下同bang dream係咪一樣玩法
只係啲歌轉左
都係craft egg

係
但呢隻首首都有3D MV

ios係唔係要del app再重刷

好難玩

印象中bangdream岩岩開ser個陣都係咁上下難抽

有冇日漫同流行歌 想有多啲呢類歌玩

尤其掃向上個粒好撚鬆
郁少少都計

普通jpop就bgd會多d
呢隻純Vocaloid既歌
不過你冇留意開既有唔少流行
其實都係v家度出黎不過你唔知

都係3%

I see 我純粹毒撚當聽下歌咁唔係咩洗衣機高手咁果兩個ver揀左定右好？

一個就原曲 一個就有聲優唱
睇你想聽咩

係咪做緊live見到滿員

係唔係有得隨時轉

係

隻game係咪冇隊長技
組隊求其最高星放哂入去就得

跟bgd既話
隊長 即係最左個位協力就淨係會開佢招技
自己打就全隊都會開

無
依家主要都係睇角色技能
睇你想奶住打完首歌定追AP用強判

依家早期唔齊人 推分果啲野之後再諗

DL落黎就中左4星初音就唔刷了
bgd組隊有冇話同團會好D
我見佢可以買野加能力值

睇睇下連D人設都似bgd

係如果換同團野可以加總合力 跟住可以入高級live房 同bgd差唔多

我反而覺得咁先合理
Bangdream紅key判定係咪過分左些少

係 所以玩開BGD呢隻好易上手

其實我寧願啲判定好似呢隻咁
玩bangdream成日死係啲紅key度

首抽中 初音四星 定 判定果隻 鏡音四星 好？

其實知道紅key可以左右推之後都無乜野

其實冇咩所謂
睇卡面簡自己鍾意既就得
不過加分卡就最泛用
判卡就做任務拎活動牌先會用到

2個account 都中2張4星
玩邊個好

歐到
下面個隻啦 有回血

下面個個唔要可唔可送

點解我入去仲係error

卡面初音靚好多
但咁多人都中到兩4星
我都係再刷下先

有冇巴打有初音起手ac
其他3隻4星都中過，可換

哩隻係咪無課hea玩都ok，想聽下歌睇下囡就算

未開活動 唔敢答

正常音game唔追排名唔追卡係完全唔需要課

刷左成日都冇雙4星

歌難D，但感覺上判定鬆過bang dream好多
返轉頭打bang dream差D仆街

已經返唔到轉頭
玩返bgd乜歌都過唔到咁滯

抽唔到4星

點解得十幾首歌咁少 我見話一日加一首但都係好撚少

新開服係咁上下
每日1首 廿日後就有30幾首啦

會多咗好多great

啲石都幾易拎禁吓人仔就拎幾百石 任務又派一堆石

刷左咁耐得呢個ac最好
有冇人可以換ac
想換初音+星乃
or初音+是但1隻4星都算

留名
以前V家最中意聽GUMI
可惜版權唔係Crypton公司呢隻GAME入面無佢

有GUMI原曲聽算好好

好想睇d團既故事, 但抽唔到卡好難升lv開
25時個故仔好似好虐咁

抽左兩次リン，決定用佢開局算

好鍾意25時個瑞希 進化左佢
雖然佢好似性別不明

性別: ?
加上完全平既

這麼可愛一定是...

瑞希的性別是瑞希

點解4星咁難抽 係咪我太非洲

以啱啱開始玩嚟講，玩得最好嗰次淨係咁

BGD啲Flick我冇乜問題，唔知點解呢隻Game啲Flick我推極拉極都會Miss
見到好多人都話呢隻Game啲Flick判定鬆過BGD可能係我問題
想問吓大家見到Flick如果夠位嘅話多數係左右推定係上下推？

我左右
我都覺得bangdream d flick易打啲
唔知係咪呢隻驚啲箭嘴打識斜俾佢擾亂左

我都係慣咗左右
冇位嗰陣先上下
好難捉手感呀呢隻Game

生放緊 9/10開活動

JST 21:30 開始 unit EXP 2倍

25時 大家都有黑化潛質
想快啲睇故事

アスノヨゾラ哨戒班無原唱ver真係好sad
明明Gumi Flower都有

同感
究竟點解會咁，係咪因為翻唱有少少改編

好難抽啊 勁想要鏡音4星
不過有得玩V家歌已經好開心

我都想知d版權點計

因為IA同初音唔同公司
橙星同jin既歌應該都係唔會有原唱

點解多人成日一入去就有人走？
搞到我而家淨係玩單機

但GUMI又有
雖然冇出角色

死撚屌

睇翻d分析話個flick其實會根據佢預設方向做判定
如果佢係指向右上, 向左邊拉係一定無perfect
不過玩左幾日覺得佢flick易過bangdream

打bang dream慣左只能向上flick (雖然知道可以左右，但改唔到手)
睇黎我永遠唔洗perfect

另外有無人知其實呢隻野判定係幾多ms
呢度既人好似普遍覺得鬆過bgd，但我見好多大陸仔話覺得嚴

隻game有bug
有時齊5個人都唔識開場

JBF 個2DMV係蘑菇畫

佢協力bug bug地
但自己開房係無問題

受教了
諗返起我Miss得最多嗰陣又好似真係6點至12點方向
仆街要由頭練返起了

呢個? 完全睇唔出

其實跟翻佢預設個方向拉算係最順手
比起bangdream已經舒服左

仲刷緊

係
蘑菇畫風好易認

樓主想刷邊隻 好有恆心

刷完
漏左呢個雙4星既 費事哂左佢

玩完呢隻玩返BDG覺得啲制好似豆豉咁細粒

BGD有得SET大佢 呢隻冇

最後刷到3隻4星

個ac咁正都派
咁岩我又刷到一歌+初音

單吊miku 仲抽唔抽

得遲下出兩倍up pool先抽

奏蝙蝠俠說（純粹9up)

幾時出4星luka

如果JBF做活動曲同4星luka一齊出就完美

係 希望遲啲i社都玩埋一份

萬聖GUMI

我一星都ok但有happy synthesizer 冇gumi 睇怕都係molamola

有冇人一齊拎協力稱號

好廢
打Hard已經miss 幾個

以前初玩邦邦打哨戒班hard直頭會死

有咩條件 係迷淨係同fd協就拎到 冇留言

我當時打到N首EX25都打唔到ringing bloom hard

呢首hard天花板黎 粉鍵地獄

齊五條友 五個一樣稱號 跟住㨂一樣歌所有人fc就拎到
不過最難係齊五條友

btw其實係有三個協力稱號 想一次過拎曬

好難 5個fc都係

用iphone成日掃flick嗰時會掃咗出game
有無人知可以點搞
玩bangdream 嗰時都係咁

我用XR ，無你呢個問題

笑死

想問live係滿人就冇得入

有冇用pad玩嘅巴絲係度？
借問聲你地平時用開兩隻定四隻玩架？

巴打個AC有人拎左未?

手指？
我大部分情況用兩隻，但有啲譜面用4隻會順手就會用埋

平時兩隻 30以上四隻
但一四隻就唔識禁好易禁錯位

未

打完ニーゴ主線，奏同まふゆ嘅病態關係令人諗起蝙蝠俠同小丑

我就係想講兩指轉四指即刻打晒cake玩得超差
有冇人可以分享下點練

日文太廢
睇故要睇好耐

有無人一齊打super fever刷彩色素材
野團超難打到

同問，跟隊。 🙏🙏

已經俾左上面位巴打

等人地出熟肉先睇

設定>一般>輔助使用
開左個指導模式佢
3下power制開同熄指導模式
雖然係有d麻煩
但玩音game就唔使再驚掃左出去

要點入？要fever前打成點先得
有時明明完場睇無乜人甩，嗰場都係無super

我都想知

好難講 只能夠打多啲
上youtube睇大佬拆譜跟住學都可以

入fever前會有段儲分時間
右邊你會見到有條bar一路加上去
果般時間要唔甩combo+盡量all perfect

其實應該大家一齊玩hard做到接近all perfect
會容易super fever過玩expert/master但斷combo
但野團好多人係黎練手

唔該曬巴打

原來有IA
但哨戒班又冇原唱

會有人翻咩

BGD有 我諗呢隻遲下都會有掛

希望有
25時隻初音真係好靚

最易super fever係tell your world
儲fever果段只需要禁實唔放手
有興趣可以一齊試下

其實係唔係唔關perfect事，我試過瘋狂爆great都仕super fever

暫時試出嚟結果係全員儲bar時間fc

可能係你啲隊友carry呢
儲fever果段時間係5個人一齊計

25時d歌好撚正

生快

有牌仔拎

啱啱睇完 劇情比想像中好睇
睇完好期待聽日首歌嘅奏ver
唱俾まふゆ聽

點做到推咁快條線

食石叉電狂打
一路傾計 一路做任務，啲石keep都住加緊

呢排有兩倍經驗

FC倒都偷笑，Master唔死當贏

有IA
唔知遲下會唔會出六兆年

等睇六兆年整到難過bang dream
果邊已經打唔到

想知隻驚啲歌算唔算出名 諗緊入唔入坑
利申無聽過初音咁濟

洗咩理出唔出名
你無聽過既話
down落黎玩兩玩
岩聽就玩落去
唔岩聽咪quit

問多次 有冇人有興趣一齊拎

lm先

應該大部分音驚都一定有幾（十）首V家

好難玩
master30星以上一首都clear唔到
明明bgd自問打得唔錯
ringing bloom都clear到

見人刷對話都刷到100幾抽石

我諗其實首抽都可以唔洗刷keep住玩就得

想要鏡音但我已經抽咗四張一歌四星咁樣到底係好彩定唔好彩

讀心晶片呢d一向都係基本

重複中唔鈴4星係咪可以換咗佢

啱啱抽中咗張連四星，應該係上天都聽到我嘅呼喚

幾次都入唔到ニーゴlive

有聽開JPOP既可能會玩玩下發覺其實d歌已經聽過但唔知係v家既

終於入到

有無人同我一樣非到抽左7次10連都出唔到一張4星

好正常

入左坑了
係咪暫時無愛嘅就唔駛刷首抽 得張4星初音

係
同埋keep住玩就會有一堆石 唔太需要刷首抽

你地用咩姿勢打歌
揸住部機用緊姆指 次次一連環要向上掃就斷combo

world is mine 都有
會唔會有埋ghost rule

放部手機係大脾用食指打

特訓d料咁難打既

メルト同埋world is mine都係舊supercel嘅歌
如果照咁樣推論估計可能會係有:
恋は戦争
ブラック★ロックシューター
初めての恋が終わる時
嘘つきのパレード

呢一堆吧?

不過我比較想有ロミオとシンデレラ......

應該係遲早既事
不過ヒバナ一早已經有
可能要再等一排出其他P既歌
先再輪番正deco27

15萬房就會打到好多料
唔夠料升lv入15萬房
無限loop

佢講得啱
一次過解哂

應援pt點攞?

喺演唱會買嘢

即係喺live廣場買手勢嗰啲?

thz ching

好貴

要解稱號冇計
不過平時都唔會點用

有冇人開dc server一齊打？

留名join

去台仔個個囉

冇劵買新歌

cls
我得皆傳

有得睇live都幾過癮

素材好撚難刷

首首歌都想買
但又冇換歌飛
佢老味駛唔駛首首都收入商店啊

禁撚難上150000 又打唔到紅色中素材 點升

你有冇升過啲建築同角色rank
有會差好遠

開始努力打錢升 開左150000 個場會唔會易小小刷素材 請問

有得all in 升最好升左先
拎A會多啲素材同埋有機會上到s

高手在人間

又中多隻連
D4星卡仲多過3星

想普普通通玩隻音樂game
點知係同love live嗰啲一樣就咁玩點打都係C

0課都比我滿技到

早知我都升三星角

要同隊先最有用

點解我咁都係得十七萬 係咪未開後篇

應該都係傢俬，我得2個開咗後篇
我繪名10其他5，依家下下都十幾萬錢升一下
彩素材之外 最缺就錢

想知你地係打街場定咩
同埋用幾火打
我打街場打幾條體都未必出到一粒特訓用個款彩素材

見架仔話4-5%機率

兩體最抵 十倍

抵係抵
但係打街場要d人入到彩fever仲難過抽4星咁
成日都見人揀消失expert之後2-300miss

過左十五萬 差唔多場場彩fever

我啲手殘協力直接打hard唔伏人
單人先打下expert master
見人打normal都170萬分

街場全3星就仆街啦,用3星做隊長都係仆街,拉低晒啲分
你一個3星,其他4個4星就你自己爽
有啲仆街用2星做任務添,我一定退場

見過有人easy AP 拎super star

手機有問題耳機變咗得返單聲道
喺屋企播出嚟打好唔慣

我一張4星都抽唔到

點解隻角 右下會有數字

我都打hard expert 好難p

升master skill就會有架啦

新歌係咪有bug會miss
玩左兩份譜開頭個段都係無啦啦miss

你地咁多劵買新歌
我一張都冇買唔到

咩難度

expert同master都無事喎

聽日開event

呢隻game好似得兩種房?
咁搞好難分流啲玩家

睇唔同團既故事會有歌劵拎
一話有兩張劵同50石

唔該 冇睇過故事

唔怪得
明明有好多劵

聽日仲送50粒彩素材

我反而彩色既唔缺
絕色既紅色就好缺

活動排名係要做乜

不外乎瘋狂打歌

彩色缺到一個點 反而其他色多到喊

鬥肝

留名 勁難刷首抽
但d譜睇落好玩過班尖

消失個譜已經屌打其他音g啦

我刷左兩日先搞掂

唔係可以左右掃咩

親指勢連master都unlock唔到
expert都係低空飛過

Yes
穩好多
不過我都係前日先知

【バランスアップデートのお知らせ】
より早くユニットストーリーを楽しんでいただけるように、ユニットランクの上昇バランスを大きく緩和するアップデートを、10月中旬に予定しております。

10月中update後Unit rank容易升level左

jin

咲希

咩event

如果街場有人點初音消失 你地會打咩難度

EX
紫譜會前奏都過唔到

高手 我打應該前奏都過唔到 渣主黎玩 指速唔夠快 放低玩就唔就手

成日都打唔到一支紅色水 今日咩事綠藍紫加成日？

聽講有丁

放枱又頸痛 機細難睇
拎住拇指又玩唔郁

性別係 ? 丫嘛

求summer time record

主角團淨係鍾意佢

本身5體1場已經覺得追event既會課得好金
但岩岩巴哈睇完event好似可以用10體1場

係有

屌 班仆街做乜野任成9 用兩星

拎成就啊嘛？

Solo打 唔得咩 ？

性別？係ナイトコード個瑞希 唔係咲希喎

咁我就唔知啦 佢leader擺2星唔等於佢成隊都係2星嘅

想問特訓果舊彩色野點樣先易拎，成日都刷唔到

基本上靠彩數
有super fever/係15萬房玩應該會易少少啲跌

聽講0體入場既話掉率兩倍up

拎2星leader 都有mvp

佢張圖咪瑞希

活動卡面

噢sorry我以為佢話活動角添

J到出血
慘了

禁耐以來 隻game 係咪第一次出活動？ 我玩左四日都無唔知道

yes

好期待唔知會有幾肝

無諗住課金既
同平時一樣清體力就得
唔洗點肝

有d喺卡池喎應該

肝0體 打 一倍

我唔貪心 活動送多少少金幣同素材就得 如果唔係十世都開唔到一隻四星後編故事

你地點升到180000戰力 我歐洲陣容都係16萬

50抽中鈴同日野森

用曬3萬石 唔中mk妹

好伏

20連中咲希 唔係target但好過冇

乜都唔中…

抽唔到 算數 歐氣用曬

等兩倍pool先抽

20抽中三隻四星，有隻重復嘅同我自動碎咗
想問碎咗隻角係會攞到咩

升技都唔知有咩用 升完好似係感覺咁

碎五隻 可一隻滿技

五隻都要一樣定唔洗？

我死都唔換張 二星 三星15000 分 貴撚到

唔洗 唔個重覆四星 我升左隻初音

絕版卡 (之後可能有機會有得拎番)
活動好大程度上就係為左拎呢兩張卡

一定換活動卡
材料日日都拎到
活動卡可能要兩三年後先至有機會拎番

屌 唔好玩既 我0石啦 又重覆初音 比朋友接手玩算 88 初音滿技 鏡音女 3lv技

而家先睇到個新pool 冇pick up
會唔會太on9

勁難抽
拎活動卡算了

20抽已死

2萬幾石倒落海乜都冇

40抽4隻3星
仲有隻重覆

冇愛pool
skip得

on9隻歌越長越高分多幣
咁睇黎打效率歌係比課長打

單抽中巡音對唔住咁多位

嚟個真

你地想抽邊個

唔抽邊到有bonus角

想問下event 沖point 係咪同屬低lv 好過唔同屬高lv

fit返bonus角同bonus屬去推高percentage
衝分唔係課長建議打長歌 愈長分愈多

哈 我貪快打哂ready steady

こはね喺故事轉咗髮型，我諗起《變身》

你見街場個個開メルト都應該係衝分多
刷ready steady唔係唔得 相比之下要用多啲石衝

我唔係Vocaloid fans 對話點先可以skip 得快d

對話menu最左邊可以直接skip對話

用pad 玩咁禁都覺得超煩

珍珠奶茶同拉麵點比較

活動換唔換三星角好

角色優先
event角宜家唔換隨時下年交換所先有得換返

活動就係為左拎o個兩張卡

就算擺一張32lv4*卡都唔會得528分呀

vbs 邊個都得

推薦打親衛隊 性價比最高

bug
例如你擺係第10隊同拎黎出live
但係你前9隊有其中一格空左就會中bug
放番係前面就無事

一樣

首抽都未刷完留名

街場成日揀完メルト之後有人走場
真係好撚on9
明明打兩場ready steady既分先多過一場メルト少少

場場都メルト真係頂唔順呀大佬

我寧願打メルトeasy
都唔想打短歌

人地都冇諗住打排名
例如我

唔打排名都要打メルト啦
活動幣都多一倍

你咪慢慢打...

有時候打咗幾場メルト都忍唔住要走
係咁重複一首歌好難頂

玩左兩日0課

下個post可以叫メルト難民集中營

唔想打但係個分差成倍
就嚟發夢都啦啦啦 啦啦 啦

開始想熄聲打
我係諗住開哂event劇情就算，排名就求其

我街場打五六場先撞到一次メルト，都唔係咁常見啫
不過手殘嘅我打咗幾十次先開到master

依家打メルト幾乎次次都super fever到
證明強制訓練係有用

啱啱打街場中咗メルト即刻有個人send咗個沮喪sticker

等你

換到卡+開曬劇情就滿足了

Melt Meta 要完了

如果消失可以強制訓練到就好

下次event大家應該唔會再見到メルト了
短歌既效率會增加

少年你太年輕了
今次到Ready steady

下次愈多notes 愈多分

打黎打去都係14000－15000名唔上唔落比想像中少人玩咁

唔好傻啦 點改都會有一首效率曲出黎

排緊廿九萬

18000個幣 排16萬

街場1/3人揀呢首好厭

唔係幾鐘意聽首歌

真⋯無乜邊首係會話難聽
但ready steady真係⋯尤其啲男聲「呀呀」
youtube首原版還好，但game內無

返夜校好似好辛苦

偽娘

吓一早已經打歌唔戴耳機
淨係劇情先戴

冇刷一日已經跌兩千名又要再刷過

想睇瑞希着魅魔裝

有冇例子圖

lm

加埋個mv
街場10個有9個jlw係女角
之後mv 啲女角懶型咁fing 尼fing 去真係

如果有得轉女vocal就好
起碼唔咁怪

diu，唔L理，日日強制揀新歌
佢老味一揀おまかせ就有人揀メルト
要為自己發聲！

On the rock
最好黎埋番風

開頭唔推瑞希，但一見到介紹，同劇情，加埋卡面圖特登畫到咁平，同埋把老牛聲，就知唔推唔得了，原來官方早有準備，一切都係刻意

個MV...

瑞希世界第一

初音界左膠
#anysongbutメルト

えななん

瑞！希！世界！第！一！

琴日打咗成日
發現一有人揀メルト 個房就會解散咗
其他歌未發現依個情況

有時唔知點解出到黎被softban左幾分鐘
明明唔係自己解房果個

我掉轉
幾次都係有個人揀メルト，有其他人揀咗其他歌又抽倒
佢即刻解散

依家刷world is mine先係主流
個個驚解房

玩咗幾日留名
呢隻驚啲囡囡好正

真係好有氣質

唔夠歌券啦

好似有棍

我明白

有冇人一齊刷新歌衝分
抵過melt好多

有棍有咩問題

已經改返

岩

諗深一層一歌嘅興趣同平時行為好似御宅族

明明個樣咁COOL,但毒撚性格個反差好正

排7萬幾
完全吸引唔到打排名

改左做一次剩係可以用五管?

活動期間先可以一次過清10火

原來完左 冇咩點刷過

唔爆石打既話兩火最好
10火完全係唔低打既

第一次知 我活動期間全部十火

2體打5鋪melt會死 我用5火

我都係5火算
冇咁好心機兩火

Melt地獄

希望出瑞希4星

真冬我都OK

I’m ready

melt地獄又降臨了

呢期活動開始唔係調整番唔再係歌曲長度決定分數咩?
所以效率歌會變左第二隻

好似係ceiling左憑歌曲長度計分。

有效率歌就有地獄

想問吓你點樣將個數值推到咁高?
啲環境物件?

狂升傢俬同埋突爆哂

想問下點刷寶石（四星特訓素材）？
打歌好似唔係好跌咁

啫係5突三星會勁過0突四星？

好睇你傢俬lv
要好似我咁全部資源升一隊
有埋隊bonus可以勁過4星
但未計加分技嘅實戰影響
一般嚟講 都建議升4星先啦

又大爆死
唔會再中計

大爆死

抽咗3次十連見咁伏停手了

準備好再瘋狂メルト

首歌長到仆街，點fc

70抽總算中左張まふゆ

打左十次竟然無人揀
謝天謝地

屌你個閪300抽都唔齊三張
井左張奏算數

一打就有人揀

有人揀我會玩easy mode 抗議

ben清

隔離棚諗住棄驚了

棄啦都過哂氣

FB呢排好多人放ac

撚有人收咩

bangdream有冇萬聖pool之類既節日pool?
就萬聖節 唔知呢邊會唔會有 唔敢抽今日個新pool住

咪又係3%冇pick up
伏撚到

上次dream fes 6%咩都抽唔撚到

全加成角不過兩星定係全四星高能力刷嘅效率高啲？

四星係刷素材用，活動分好低

班尖個萬聖pool好早出左afterglow 3章對上一個活動已經萬聖

發覺兌換獎品d分好唔合理
5000先換得一張sticker換領券

唔熄mv點集中

我點都要入到15萬房
普通房打d料少到

其實升爆隻兩星活動角，都勉強夠十五萬入高分房

新人留名岩岩刷首抽完
時團真係好正

歡迎入坑

隔離棚 d live一停就直頭冇哂人
但GAME就唔會棄既 始終課左唔少
好奇出左呢隻之後其他音gmae仲會唔會有v曲翻唱

以前冇諗住入音game坑
不過依家一見到v家就忍唔住

另外兩隻冇分啦 都係武士道

我當初都係因為BGD有哨戒班打先入坑
不過玩玩下都已經沉哂邦邦船 兩隻都會keep住玩

三隻都有打

玩咁多音game
咪會好多女要養

兩隻姐 不過身體都就快開始支持唔住

唔夠錢升裝飾

打歌揀easy normal hard fc完都叫做幫補到少少既

又爆死
體感bangdream易抽好多

Sekai新卡無機率up真係戇撚鳩

上個pool 中2張ssr
今個pool 中1張
都係中返第一個pool 嘅初音 鏡音 一歌

請問抽咗幾多抽先可以中到兩張ssr
抽咗四，五十抽都係0ssr,九成都係補底

我幾多抽就唔好講啦 廢事比人話曬
不過呢d 賣女game 機率係咁上下
真愛同埋預左井先好課

提子
今次啲卡面好靚，打算抽哂啲石佢
真愛都唔知要課幾多，佢又冇up，又咁多角

課咗好多
但下次25之前都唔會再課

卡面靚 但就萬聖 唔知今個月會唔會出限定pool 唔敢抽住

你真愛係呢團又唔介意重玩嘅話不如重新上路
反正上個活動d 獎勵都冇乜特別野

而家先第三個池巴打咁快課咁多

邦邦呢張開服第一個活動獎勵到呢家都再冇出現過入手方法
想re既要諗下

好有道理
但而家望住啲靚卡，又要忍住唔出火，真係好難
個活動廿九號完，應該唔會最後一日出萬聖限定下嘛

呢度應該冇人夠ben清重課

重玩都有啲難，而家個號有鏡音雙子都係我好鍾意，都係繼續玩睇下咩造化
多謝巴打建議

有烤肉man了

玩耐左打唔番班尖

我係依個POOL抽齊左開服4隻SSR EVENT SSR 0隻

完活動都撈入普通POOL反正每次都係中舊卡,唔急嘅

點解改左效率仲係咁多人選melt，半個鐘已經打左3次

其他唔會課了推25先追今次

宜家玩覺得粒野跌落黎好撚慢

因為melt都仲係最多分

班尖粒野感覺係有一下延遲先跌落黎
個感覺同初音其實幾唔同

少好多，尋日玩全日都係三四個，可以接受

又唔覺呢次卡面同衣裝真係咁靚
1抽都冇抽
儲到VBS池先all in
活動160/190%都算夠做
卡池未夠深好易重覆
pickup效果唔明顯

其實計過條數就會知今次所謂pickup仲伏過上次
上次個池中彩出新野嘅機率係3/7，即係42.8幾%
今次個池1.2%/3%，出新野得番40%，仲同我講pick up左

你地有冇課1960yen個月包

初音真係要較慢啲

same 未見過新卡

大細月卡都課左

40%其實算係咁
上次高咗係卡池太淺姐
如果set 40%會仲低過舊4機率

呢次冇抽，不過體感呢個po啲出4率有D低

上期抽到井，出9彩全部變曬做純結晶

抽到第11次十連先出1張4星,中返上期MK妹

舊ac 100抽大爆死 re左
宜家隻新帳琴日刷
上期event兩隻加最開始隻初音起手

送500石
E+刷差唔多20抽起手

今晚7點有生放送

今次個POOL D圖面正撚到
忍手忍得好撚辛苦

點解我成日好多時都入唔到game, 話通信error, 係我個網絡問題定佢server太多人？ wifi, data同on/off vpn都試過， 入game好似撞手神咁有冇巴打試過咁既情況？

an狗冇試過

漏左講，我就是an狗

呢隻game睇黎都幾落本

有冇人post過

其實玩到後面用電話玩唔玩到
定係一定要用平版

update情報 每日可以用十次autolive

喊jor

睇左陣冇睇 有冇講新pool

今次活動變左ビバハピ制霸
已經10中6

正喎

bibabiba happy churuchuchu

呢首快靚正 冇計

MV幾正，洗洗地腦

句 "イヤイヤ 争いはしない主義" 幾正

新入坑而家抽唔抽好

卡面有愛就抽
冇愛就等限定/兩倍先抽

係咪follow Twitter 最多有1000石收？

wowaka

見到有ロキ套衫就忍唔住課曬2個pass

有兩個pass架？
套衫點先拎到

起碼無メルト咁拖時間，打到中間個bridge就想放棄

課1960張Pass 打爆8000p

每次有唔係直線既Hold佢都計我Miss咁濟咩料

想問下點刷錢？

5chブロセカ討論串目前時興えな虐

えななん 好鍾意佢同瑞希

有冇人衝緊分？
100000總合力都未夠衝得好辛苦

生日live就開始

滿員

我頭先都係滿員，不過不停出返去又入返個版面就突然有位入

次次有LIVE都滿員 點撚樣入

如果唔介意開住可以早一個鐘入去霸位，唔係就唯有不停F5

早半個鐘入能左

入唔到

穗波好婆

低分房d人好廢10場先打到1場super fever

話說有冇人睇曬五個團嘅故事，有冇邊個特別好睇？自己只係睇左25時，幾期待之後發展

有無人一齊開房帶吓其他人玩
唔介意既就一齊開
伸利我得170000左右，親指mode

你帶我

搵多幾個五人成團，最主要我係受夠街場個fake餓嗎卡些，次L次都有條繆利揀d難聽歌

搵到記得預埋

+1 希望有S到嘅團

+1就今晚啦

小弟得100000左右
玩得嗰兩日only

上S洗唔洗廿萬
btw 今晚幾點？

你哋幾點得？

9點之後會穩陣d

有無人仲未睇穗波生日live？

over over，有無人？
開左room 85725

無mon po，開唔開得成？想打5-10場

無人入
落左7仔買宵夜
11點再開？

笑咗

有無人join？
14992

我入左

要開定載等多陣？

開吧

再*

你好高rank
過20萬？

183K

96806

高手
我好少歌玩到expert

多一個

回體打5場先

仆街佢要出番房先補到火

個個咁變態既

最後死左

點解係咁重複

S到嘅場可以繼續
你哋繼唔繼續？

有需要既 我可以頂一個位

我ok 呀

我啱啱出左去補火

舊房號？
我回多5場體

同一個room
96806

入左

希望唔好重複d 歌

已經簡random

唔洗等我 我打兩場算

頭先random都重複...

180萬分

仲有冇位

好羨慕你地可以玩master...
我打到手指都係hard...

佢地全部十年BGD玩家黎 好似係

有呀
96806

回多5場體

我用iPad玩
親指勢打Expert/Master會想死

手指痛

入ing

唔夠1500000

我連初音消失都係緊緊過到hard

打埋呢場開新room？

我開定先？

92177

48432

一入場窒機成排無咗

滿@@

我地打住先

仲有1？

開？

換個隊長搏S

開放？

開

頂原來我做左場主

S

大佬carry

聽日留體join

all pefect

回體

sorry

bug咗？

回體+1

回最後5場
聽晚再戰

手指公好攰

點解會用手指公

因為手機玩

我都係手機

手指公+1

我手指公冇咁靈活

last

細mon好難幾隻手指督

已訂ipad air

換iPad打

如果聽晚同樣時間都有團，留定個位先

おつかれさまでした

一開始玩呢隻game就知要買ipad

同樣11點開波

お疲れ

我拖咗巴打們打低階場

窮L一個，但會慎重考慮

快d升上黎

4399

S到就無所謂
不過快啲升到上嚟我可以掛返繪名隊長

聽日上唔上得切？
now108059

你升左啲設施未

無錢

刷曬歌easy normal mode 果d full combo未？

唔打ez normal hard

但係前期打easy normal hard係搵錢最快

班尖嗰陣已經唔打

我都係首先玩曬full combo 先上去，一首歌5個mode有5萬幾6萬，全部玩曬（當你有30首歌）就百幾萬
我都係無體時候就揀黎玩吓

我連初音hard都過唔到 隻手冇咁快
但打到expert lv 24

有冇人知點解改唔到名嘅顏色
好似以前咁改 [xxxxxx]+名
但係啱啱又見到有人做到

テオD連打真係完全捉唔到個感覺

唔係，硬係覺得判定怪怪地
呢首歌我練過個鼓，應該好習慣個bpm先係
但打返game入邊嗰啲notes感覺個速度有啲分別

消失hard fc到
但一首expert都唔得

消失真係鬥耐力
不過反而我通常miss中間位

我尋晚都係失敗左
我覺得最難係開頭密集區之後果段，打完一堆指令突然慢番落黎就接唔到，然後就扣左一半血

乙女解剖

deco

唔知點練好聽多d首歌?

1:19~1:20呢段
玩親都MISS

應該要打到記得份譜
佢個問題係佢嗰啲rolling唔係全部都係右手起
會混亂係正常

呢D易miss連打我會專登打大力D打出聲，等自己聽到個beat易跟D
消失expert開頭果段我都係咁練，雖然都未做到一個都唔miss

你用咩指玩

食指

咁呢類型既連打好易練
我以前係得閒無野做用兩隻食指好似玩音game咁篤下張枱
左右左右咁慢慢加速
篤到咁上下呢d連打就好輕鬆

唔係好捉到個節奏 一係太快 一係太慢

射左

直接較隻歌速度囉

afterglow o個d樓梯式連打

Try this
テオ 185

廁神？

thx

尋晚叫左交驚DL 唔知佢有冇玩

試左185 佢連打個段冇咁慢喎

有分4th/8th/16th

開頭嗰啲我靠感覺打
好神奇地唔會斷
但係去到後面再嚟多一次就會攰

Afterglow 哨戒班

開頭果段易捉D，中間果段真心搞唔掂，長得濟

手指過勞

個拍子機係響4th
game 16th
即係你聽嗰個嘢佢每響一下你就要平均打四下

貼心小提醒
各位玩家如果打歌打到前臂靠近手肘的地方有痠痛的感覺記得要適時休息不然真的會得肌腱炎喔
可以做一些運動來放鬆
ex:將手握拳後往掌側彎曲持續10秒，做個幾次就可以放鬆囉，或直接做下面這個圖的運動

補充：
食指派打歌時盡量不要只動食指或者是用手腕，我個人覺得應該要把腋下夾起來，只利用前臂帶動就可以了，也就是只用手肘彎曲來打NOTE，來減少得到網球肘的機率

姆指派的話我覺得兩個方向的運動都需要做(屈肌、伸肌都要伸展)，大家應該喜歡單手滑手機吧XD(這動作超傷姆指)，如果不好好放鬆過度使用的話很容易會有媽媽手、板機指或滑鼠手喔
ex:

這張我覺得另外一隻手把姆指全包住往後凹較好

註：
大家如果真的肌肉疼痛到忍受不了記得及時就醫，找醫師或物理治療師救救你的小手手喔

From:巴哈

呢個真係要俾巴打們睇吓

4下咁撚密 真係要練下先

7點半得唔得閒一齊玩

有冇位？

未必得 你到時問多次囉

有 但我14萬分

JA GA

12萬

重刷左 兩隻上個event角

咩重刷 新ac?

未打晒就出左
本身有隻夠150k 但3萬石無新角re左
宜家要用2星1星25時event角推加成

普池又唔係限 洗唔洗咁肉緊

係 宜家呢隻剩係用左10抽 等出夢限有double先算

我首抽同上個pool二十連之後就冇再抽過 儲下石算

36372
休閒場

一入場就斷左 巴打快D走

一樣房號

死左個都可以super fever

正

食飯先 晏D再玩 THX巴打

佢個機制係唔計死左果個定都要照打到先有？

要照打掛

死左即刻放棄果d真係累全家
btw 今晚11 繼續開波

我通常凌晨先玩

咁忙

做港豬係咁

個A/C已變成穗波既形狀

跟

有冇人？

有

有！

開低分場ok？

原來自己開都有分㗎？
我無所謂啊

04526

入緊

嚟舖消失？

come on

可以試，有人補我okay

齊人未？

-1

斷啦斷啦

有無房

個外人心諗jm9 3 個初音...

有時候我撳咗但完全無反應

"玩鳩我咩"

下次再一齊消失

唔得，一開始斷左

parco兄就fc

我都係唔好累街坊normal算

打完3次消失頂唔順

我第2次打到斷撚晒

見你有兩次得1個miss

go

要換個人補吓先頂到

補給

永遠都fc唔到

要搵日瘋狂練消失

04526 －2

打到中間airpods冇電
無聲就咁打

我用藍芽有delay點都調唔啱

未返到屋企

下一首輕鬆啲？

我冇乜delay喎

無所謂呀

不如26嗰啲你試吓打master？

我會筋腱炎

已患上筋腱炎

晏啲繼續
睇波

轉房好唔好？

跟左一首就無晒人so sad

好

75921

我諗住轉個房

我最後一首，你地可以繼續

我都要抖了 多謝各位carry

聽日繼續11點free to join

打左半個鐘 出番嚟多左1000石

謝大佬CARRY

今晚有無人睇完結live
我早d開定room

Join

咲希唔好喊 咁好嘅女仔邊度搵

刷極都入唔到live

又唔係得一場
呢場入唔到咪等下場

唔係最後喇咩
btw臨完場前入咗

09733
打幾場

今個event完結個live呀嘛
仲有好多場
去到31號都仲有
31號個萬聖節live去到1號都仲有

50756

我發現，原來開自私room之後，滿員都係噤唔到去入number
一早開俾大家都無用

因為公開咗？

可以啊

晏少少繼續

公唔公開都好，根本入room number個制都噤唔到

一早開定room 都無用

佢計全ser總人數 一夠人就cut

開左自私live
755637
一齊睇完結live

已經滿哂人.......

不停refresh搏，而家入公開room 比較容易

小gay

你望我我望你

第一次好晒時間，但有三百石

加sticker

第一次睇好晒時間

第一次睇唔到

睇完沖個涼下火先
11點準時開局

企係你面前阻住你睇

個角度好似有點怪怪，硬係唔係正中間

160抽得2張舊4星痴線過班尖

最慘係個井仲有一半

11點開room 80651

打幾場only

等到11:05開始第一場

我都係，無活動就留體

屌 就升lv

手堅痛

呢兩日都兩個鐘nonstop...

47638

唔打了 真係痛

你頭先仲揀首咁難

練FC嘛
成日差一粒唔憤氣

等隻手好d先再練，越痛越打越生硬

要睇跌打了
有時痛一痛就斷combo

仲有無場一齊玩下？

維修WO

shit，維護，聽日先開得

唯有下次啦

次回第三期活動 全力！ワンダーハロウィン！

要升定d 人，好彩之前 score無用晒

寧寧得2星
pass

男角pass

終於出男角

唔好再成日話司係妹控
如果有個咲希咁既妹，我諗我都會係

唔知呢隻初音計唔計活動角 驚升錯

計，我都有升呢隻

男角慳返d石算

應該係kaito + wonder隊4隻

男人唔抽了

新活動正啊可以慳石幫銀包回血

仲要好似係限
估唔到隻game第一批限係男角真係多撚謝

搞到想即刻allin依家個pool 雖然個event完左

出男限角真係連活動都費事衝
費事哂石抽up角

10抽中左奏 滿足了

良心game 女角全部活動送

DECO*27 - アンデッドアリス feat. 初音ミク

寧々2星
可以抖吓去隔離衝活動

男角我只抽希哥

留返黎課格離小魔女

寧寧2星...

司張新卡

今晚個halloween live有10分鐘
希望有多首歌

開左room 睇live
free to join
158079

勁可愛

有無人要清體？
00951
11:30開

等5分鐘
睇吓有無多d人

SORRY 含住枝牙刷 FAIL左 跌左落嚟

sor
係我突然開，你而家okay嗎？

OK

我join！

等2min

入黎00951

星期5冇人玩

你join？
我地而家三個

我join

00951
btw頭先禁錯 sor

仲有無
-1
一分鐘後開

top2000@@

打多兩首

我都差唔多要抖抖

電話無電

聽日新event繼續！
晚安嚕

今日部電話唔知做咩向上掃成日無反應
一次都fc唔到
唔通真係要買ipad

打Expert就唔好要求咁多啦

睇返啲cap圖 ミク好可愛

祝大家都抽到4星
晚安

一齊試下打Expert啦你見我鋪鋪都成10個Miss 但好玩過hard好多
分數又差唔多 唔會坑到隊友

其實我一直練緊俾d時間我，而家一條滿血有好多首都仲係過唔到，如果無人補會死L硬
玩expert兩隻手指公堅攰

伸利：我音game歷史得一個月貨仔

已經咁樣咗好耐
叉住電玩仲會按一格 著幾格
不過打算下個禮拜換電話

一齊努力 我都係成隊保血隊練
而家開始過到25lv 但仲未穩過初音消失hard 都唔知隻手指公點郁咁快

有無興趣依家玩

聽日先

原來你地用手指公玩架

原來你都會 係因為電話太廢?
我次次玩之前要熄晒其他app
又好似好少少

一部好多經歷嘅舊機

如果fever chance多滑掣
斷咗多數都係因為我

我係用手指公
而家打到25lv
26-27lv過到但會miss幾多

我發現全螢幕既電話親指mode好容易high到個邊，然後就比個miss 我，尤其iPhone下面有條d死人bar。噤落多少少都唔得

除左Leo need 仲有邊篇故事好睇

vivid

我用電話係完全玩唔到(iphone x)
因為好多時一掃就會掃出個畫面
ipad就完全冇問題
如果情況許可真係用tablet玩，其實真係會好玩好多

用過ipad打音驚真係番唔到轉頭

用緊XR
基本上係得呢個位係safety zone，上d掂唔到，落d又會high到下面條bar
玩到hard 已經謝天謝地，一上expert好多捽黎捽去既長音帶就會勁易掂到

用緊an機 冇哩個問題

1500石10抽

男人pool不了

diu 初音好似唔計

レン都唔計

我得900粒…

開指導模式就會鎖死左係個app到
不過收唔到通知之類
想whatsapp同cap圖之類既就要熄指導模式出去
入番game就開番
係有d麻煩但唔洗再驚掃左出game而斷線

平時返學出街都係用電話
雖然有時候都想試下用iPad

音已升
有20%好過無

有無人想而家玩陣？
57781
5分鐘後開

終於刷滿8000pt

乜都抽唔到

1500有償石中番上次嗰張

其實就算最天花板果三四份譜
都睇得出佢有考慮過手機user
至少冇三個以上notes同時出現，最多係痴到好近
其實d譜面應該可以出得再難啲

唔重複已經贏左

原來可以咁
受教

完全唔抽，160%彿系打

點解用手指公可以玩到咁勁
我用手指公連hard都唔得

有d可惜成日都係最尾頂唔順

50%

lovelive 炎上？

拎埋張3星えむ就可以上到70%

好似係呢單

就係差消失EX
btw Master 究竟係唔係俾人打

有無人halloween無野做？
一齊開room肝
48595
11:10開始

EX打到最後10秒先黎fail
用左差唔到成個月由開頭連打都柒到而家差唔多過關
EX一直都差呢首clear唔到 (master應該下世紀先開到)

EX幾次都係差一粒就FC
通常都係中間無啦啦斷咗

可以開指導模式
咁樣就唔驚拉走隻game

有人?

me

不了

下次

新人LM
好想抽到類
請問可以join一齊玩嗎

可能因為我由一開始就已經用電話玩？
從來都無試過用iPad

我master只會打26嘅 更加唔好講full combo
連expert都只係full combo咗19首

有開房就可以一齊玩㗎啦

手指公打消失真係好辛苦

睇youtube 人地手指公手元要勁既都可以好勁

開定新post先 執過下個post頭
你地睇下有冇咩野想加既下次

太好啦

幫推

我想問係咪有bug啱啱先發現我皆傳個稱號無左

垃圾驚
我啲石呢

應該係

我有睇過 究竟啲人點打master…
而家努力練梗26lv嘅

開始緊24-25，但上26 既歌成日唔記得揀番落去hard，街場一炒就好醜樣

今晚有無人要一齊睇live

我試過幾次都係咁 自己都覺得唔好意思 打完即刻send ごめんなさい

佢其實應該要獨立紀錄每首歌最後一次用咩mode。
今晚我繼續11點

我用電話但都係用食指
手指公又短又唔靈活
而家有無人得閒一齊玩

剛剛試左

好似其他代碼都得不過一入room 就亂碼7左

我見到啲人協力都唔會亂碼

下次見到cap圖睇下

有無人想玩？
16559
11點開

而家呢

嚟

full?

可以入

而家ok？

下一首補體